7/10 荃灣發生左咩事？

今晚開花
照慣例時間同地點啦
我就遲左少少去 之後20:10諗住join 既時候
已經見到中旅社對出十字路口set緊rb
但係當時我眼見係得30-40手足
我上橋諗住變裝 無啦啦有1架衝鋒2架豬籠極快速衝去rb果邊 我諗果下至少行緊70km
然後我已經好撚大聲叫狗車到 3架車亦都有響既
最後再望已經有2-3個手足比防暴禁低
街坊係橋上瘋狂屌 有人掟垃圾桶落去
班狗就向橋舉槍 冇耐有街坊話有狗上橋就散晒
成件事由20:00到20:45已經完左
問題黎喇
1. 點解當時只有3-40手足 但會照佔馬路？
2.雖然話狗車極快駛過黎 但係當時由響警號去到rb個位都有一段距離 點解最後會有至少3個手足被捕？
我睇唔到成件事 有冇在場手足知點解成件事會咁？

自推 （1/4）

有冇人答到我 見住幾個手足被捕在場又少人好心痛 （2/4）

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

冇在場街坊/手足？（3/4）

有人係公海報哨囉屌，報左手足既行動呀

人數同佔馬路set rb係冇衝突 留意番

求其他軍師幫推了解番咩事 荃灣今晚一個鐘內就完左（4/4）

推

唔set rb死重多，起碼狗車唔會去到地鐵站下面包炒

我明 但係今次真係我見過以黎最少人數既一次
同埋班狗今次唔係落車擺陣
而係勁撚快一落車就捉撚晒
我覺得係關人太少+冇alert事

最後係咪已經全部散晒？
我兜左幾個圈都唔見手足

咁話明玩快閃 多人點快閃 同樣地班狗見你唔多人緊係唔擺陣啦

岩
岩岩沙咀道rb拖左少少時間 如果唔係拉仲多

唔怪得
在場既應該見到狗車真係衝過去road block果邊
班手足即刻四散

裝修算啦

因為唔夠人啊

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

荃灣今日無曬人

但係星期五果日都唔係咁少人就行動
岩先真係好心痛

1） 8時35分左右, 有手足突然間叫快閃
2） 在現場冇荃灣手足畀人被捕！ 共三架狗車，但係完全冇人捉上車， 佢哋拆咗路障之後走得好快， 我仲新眼見住佢哋上車

荃灣要裝修都裝修晒
二坡坊都跪低左

好似快閃裝修荃灣站
係咪中咗伏

冇人被捕？？我至少都見到有2個手足比狗禁住....

有班ON9 係公海GROUP 講去邊

我本身係諗住直上地鐵站睇下有冇人
點知由路得圍上橋去荃灣站途中已經見到十字路口做緊野
之後就發生上面講既野....

我有朋友仲話懷疑有鬼禁住手足所以走路到
因為狗車到rb應該最少都有10-15秒
但係我親眼見住嬲位手足係係rb前面比狗禁低
即係係連rb範圍都冇離開過

本身係沙咀道得幾十人唱下歌叫下口號唔會有野。無啦啦有人話行去黨鐵 都爆曬啦行去做咩，劇本又會係行出馬路set rb比狗捉。但啲街坊又照跟，現場真. 前線應該20個都無。起行唔夠3分鐘已經3架狗車去到大河道落去。有人被捕。 唔明點解咁少人仲出馬路set rb... 好灰。

頭先返屋企，已經見到幾架狗車泊哂喺明愛條巷仔度stand by, 嗰度去大河道唔使3分鐘。

p

下次少人就散

仲有上次可以任爆係因為黑警刻意唔出黎, 唔好以為次次都會係咁

行去黨鐵呢樣我都理解 因為本身今晚都係話裝修/拆鐵
但點解會選擇左得幾十人行馬路set rb
仲會有手足係rb位置被捕
即係冇嘗試走過？

會唔會有uc 好似元朗咁樣

仲有冇多d荃灣手足入黎？
荃灣每次目標都好矇糊
今次仲要真心覺得奇怪

如果真係有 果陣得幾十人
咁易帶到風向？？
始終唔明點解幾十人佔馬路....

沙咀道出黎時過二百人
行到過去地鐵站已經得番三四十人
我諗好多人根本唔ready一齊佔路／set rb
所以行幾步又走幾個咁樣（好多人行到路德圍就轉左埋去）

但人多少同有冇人被捕應該冇乜關係啦...
人少反而應該易走d添
我覺得係d狗真係黎得太快，大家未有心理預備

球場門口3架狗車真係一個人都冇捉過上去

唉 可改善

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

就係呢幾個換完衫之後 ，身形好大隻， 呢個冇幾耐就到

冇準備真係問題
可能真係星期五果晚令到手足警覺性低左
我一見果三架狗車咁撚快已經心知不妙
叫到喉嚨都爛見到在場手足即刻向西樓角方向走
但係仲有人比防暴禁低....

呢d咪大on9

因為大部份係街坊。

有冇在場手足發夢見過類似既人？

荃灣呢啲紅底地方預左啦

轉自tg
有人係公海玩自爆

我覺得就一定有鬼
有咩可能啱啱好 中龍間嘅人行到十字路口即刻到

因為今日唔夠人 叫人走嗰陣時唔知邊條撚樣話慢慢行屌佢老母

唔知荃灣有冇臥底 屯門牛今日中晒招

呢個係咪班狗可以咁肯定去到rb位既主因？
佢地果陣個速度係好撚肯定一定拉到人咁

呢獲真係遍地開花...唉

唉 班狗休左三日 今日仲唔咬人咩

成撚日吹風叫裝修 都唔撚係講明時間地點比人去捕你掛

遍地開花係打突擊 唔係預約被捕...

我而家好撚懷疑D文宣圖同八點要人係對家搵鬼搞出黎

TG被滲透早兩個月已經有 因為開始多手足被拉

係 我見住成班真係岩岩到十字路口中間班狗就到
好撚奇怪

琴日今日荃灣都重狗呀屌

我諗第一件事個重點係提升器材，十分鐘都爆唔到閘。加上人太少，我班人留咗喺地下架衝鋒車一到就拉

果陣立場先開左一陣直播
而佢係第一個自爆
除左佢我真係唸唔到

大約有幾多人比人咬走左？ 無記者一張相都無好難搞

但慢行呢下真係好on9
人數少快閃唔係問題
但而家係慢行...

有藍屍/休班狗即場報料，同埋公海有狗mon實

今日有班新手手足去左set rb, 個陣已經聽到狗車聲，之後有兩個走得太慢...唉
個陣我跑番去球場，坐左陣再走。

荃灣大河道好似兩個

沙咀道出去，喺citywalk 對出求其set 咗幾個鐵欄之後就有三架狗車喺滿樂個邊駛過嚟，話出發到狗車到前後都無5mins

之後啲手足都散晒了

似有人爆左料

最撚大獲真係連記者都未到
我見到好似有2個
其他位置唔肯定

荃灣長期都有狗車兜圈行
佢哋個反應時間一定快
但係估唔到快到咁同埋有人自爆

仲有個位唔明
點解會有手足被捕時係係正rb前面
冇理由聽到狗車聲到落車禁低埋連rb範圍都未離開

個陣已經叫走 仲係到搞緊... 之後我同其他手足一直跑走，後面就唔知咩事。

球場唔夠200人都衝去佔路，一係就等多陣，一係就球場集會叫口號吸引更多人黎，今晚咁樣完全失敗，帶隊衝既要檢討一下

如果有人比人咬走左 但係無相 真係屌你好撚大獲... 連佢比人咬走左都可以完全唔知....
希望有其他手足可報料

其實唔洗爆料都知啦
之前係出奇不意
而家又用同一個劇本

即係聽到有狗果陣被捕手足仲整緊rb....?

快閃荃灣站嗰陣連立場直播埋 洗撚有人爆料 愉城狗屋出車衝落地鐵站30秒都唔洗啦
根本班狗今日有哂部署 屌

我跑走個陣係..

未開波就有狗車

咁立場有冇影到被捕手足？
當時我係橋上面唔見有記者
比狗咬走左完全冇人知既話好大獲

.....點解會咁

老實荃灣真係無嘢好爆
星期五已經知啦 爆鐵同中銀已經七七八八 二坡坊個啲跪曬 同埋荃灣有幾多前線都知架啦

荃灣手足表示今日好似無共識咁
啱先仲畀tg group水咗出去
點知咩人都無

其實都有人但係好少 同埋前面果班人行得好快 分開咗

本身想裝修新之城出面個閘，但撞極都搞唔掂。

呢到有大量其他區手足 幫手搵仔

屯門手足 認人

我打online果陣係荃灣地圖係前線黎
今日只係遲左少少裝都未換得切已經咁
所以我完全唔明今日荃灣既行動發生咩事

有冇人知被捕手足情況呀？
比人咬走左都冇人知

見到冇人仲整緊

事後檢討，我發現荃灣好幾次都奇奇怪怪

1. 8點左右，全世界喺度叫口號&唱歌，有幾架狗車經過，大家起身鬧幾句

2. 接近8點半，有人大叫去裝修黨鐵，全世界跟住行，有人set road block

3. 去到黨鐵天橋個位，有人想set多個rb，都未set得切就已經有幾架狗車衝過嚟，應該拉咗兩男一女，兩個男就係全世界見到，仲有個女喺巴士站入面比人周到，黑衫杏褲（褲嘅顏色唔太sure，巴士站燈光影響）

懷疑&建議
1. 當班狗8點見到一堆人喺沙咀足球場集合，首先已經大約知道個人數，半個鐘內係一定調配到兩車防暴過嚟幫拖，所以大家除咗見狗車就鬧之外，更加要有危機意識，唔好大安旨意

2. 先假設無鬼、無mon tg group嘅狗，要玩快閃，點解要8點喺足球場集合，然後話比全世界聽你而家去邊，大聲到旁邊嘅一個阿叔阿伯都知你去邊

3. 我無研究荃灣公海group，但感覺上成日有人講曬自己嘅位置，係放流料陰mon group狗定係無防備心？總之低調啦

發夢表示無野好講

立場本身係橋上面影爆鐵 狗係南豐巴士站出面拉低左2,3個 橋既手足一散立場就落去影被捕者 但太遲班狗2野就拉人上車走
但見到除左立場仲有幾個反光衣係現場 應該會影到

真係嚟得太突然 有一班行得太埋 有一班好散 搞到大家冇方向逃走

人少就咪搞 要有一部分和理非cover先得
d狗擺陣係因為要以少打多 你少人佢地咪直衝
大家要識睇形勢 安全先做嘢 要睇哨兵group

18區開花本身區區都係有個集合地點 固定左
人多就自然擾亂到視線去Cover裝修手足既行動
人少就輕鬆比人拉

警方改左策略掛

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

立場live講有2位男仔喺荃灣巴士站上咗狗車
有個好似叫「朱卓兒」，另一個係現場有個女仔嘅男友，叫「胡嘉迪」

今日荃灣真係不得了
人少其實問題不大
話明快閃行動
屌你地班人同我散步咁行
沙咀道球場行過去黨鐵
快步行過去1分鐘都到左
最頭個批去到黨鐵 後面已經無曬人
由岀沙咀道開始已經有人大叫行快啲 唔好散步行街
無人傳話 步伐照舊
屌你哋咩 整rb 唔洗全部人停咗睇佢哋整㗎嘛
有人整咪照行囉
你圍觀個rb無用㗎
四個月啦 大家有返少少危機意識啦
行快兩步唔會死㗎
我哋岀嚟唔係行街
和理非都會比人拉

而且十字路口唔洗比車行 我地行曬佢先行
大家唔洗驚㗎
放膽少少行岀馬路
行快少少 急步行

下次大家醒目少少啦
報哨唔好報公海啦
比班狗知曬我地行蹤

Rb 係拖左少少時間 但set得唔全面 set 得可以再好啲

大概整合到咩事
1.20:00沙嘴道約150-200人集合 叫緊口號唱緊歌
2.忽然有人話出馬路 係荃灣天地對出擺左幾個鐵欄當set左
3.大隊話去拆黨鐵/新之城閘 唔知咩原因人數極少都要經馬路
4.當時手足冇乜佔路準備 最後淨低3-40人
5.懷疑有on9係公海爆左手足行動同路線
6.巧合地岩岩到十字路口既中間就有3狗車極速駛到拉左未知數量，性別，年齡手足
7.有手足聽到狗車都冇即時走 仲整緊rb
8.最後手足全散 荃灣行動結束
重點 有冇人/記者影到被捕手足知道情況？比狗咬走完全冇人知好撚大獲

係 快閃一定要組團 仲要係本身識既人

唔可以現場識 今日屯門出曬事

你見到大約幾多位手足出事

其實目標係快閃
其實都幾多人下 200個人都有
不過斷開左
後排行得好慢
散步咁行
前線1分鐘去到黨鐵

但今日做唔到擾亂視線嘅效果

所以想檢討一下，有咩情況底下，應該要取消原定嘅快閃，而唔係出咗嚟就一定要做野

睇下幫唔幫到手，推！

講左係秘密行動
成日公海
大把SPY

大家醒目少少啦

比返少少危機意識

我係遠處我只見到兩個
唔清楚詳細情況

我諗照你講150-200人的話 (我去到時已經散左)
應該先上街遊行叫口號 等條龍慢慢人多
之後先去攪裝修
而唔係突然間話去裝修又咁快set roadblock

一定有，公海唔可能報蹤，要分拆細組去做

慢慢去就死得啦
快閃阿大佬
100人都夠做

立場影到嗰2,3個根本鳩捉 係橋上面爆鐵 佢地係橋下面拉人 立場問被捕個女友佢都話係行街

你地咪撚再吹咩失敗論 爆鐵嗰2,30個手足快閃成功無人被捕

只不過上星期五班狗幾個鐘先出現 今晚30秒就出現

好快散撚曬 人地馬鞍山捉左2個手足即刻去圍狗屋
元朗國旺角放左幾輪催淚彈d街坊照繼續霸路。
點解荃灣咁難集人

我係覺得今日人數咁少唔應該玩online game
得百幾個人 重要絕大部分係和理非
識玩online game嘅點會夠
黨鐵落左閘 整開好曬時間
仲要冇人留意到荃灣警犬佈防
本身食完飯想落去散步and唱歌仔 叫口號
演變成咁 唉

有份set rb架

其實係危機意識 爆鐵手足1分行到去
其他人仲慢慢行
真係屌左岀聲

班狗今晚一早收哂風 唔知乜料...
其實小隊快閃 15-20個左右都夠做 其他可以睇水.. 但好似多左新手...

勁撚快一落車就捉撚晒，之前8月頭天水圍已經試過

其實有30個前線已經夠爆鐵

睇依段啦

綜合左幾位巴打，整合到咩事
1.20:00沙嘴道約150-200人集合 叫緊口號唱緊歌
2.接近8點半，有人大叫去裝修黨鐵，全世界跟住行，有人set road block，係荃灣天地對出擺左幾個鐵欄當set左
3.大隊話去拆黨鐵/新之城閘 唔知咩原因人數極少都要經馬路，去到黨鐵天橋個位，有人想set多個rb，都未set得切就已經有幾架狗車衝過嚟，應該拉咗兩男一女，兩個男就係全世界見到，仲有個女喺巴士站入面比人周到，黑衫杏褲（褲嘅顏色唔太sure，巴士站燈光影響）
4.當時手足冇乜佔路準備 最後淨低3-40人
5.懷疑有on9係公海爆左手足行動同路線
6.巧合地岩岩到十字路口既中間就有3狗車極速駛到拉左未知數量，性別，年齡手足
7.有手足聽到狗車都冇即時走 仲整緊rb
8.最後手足全散 荃灣行動結束
重點 有冇人/記者影到被捕手足知道情況？比狗咬走完全冇人知好撚大獲，已知:立場live講有2位男仔喺荃灣巴士站上咗狗車
有個好似叫「朱卓兒」，另一個係現場有個女仔嘅男友，叫「胡嘉迪」

其實呢幾日都知荃灣會去爆鐵既勇武得2,30人 每次都行軍得好快 後面無論今晚既100人定星期五既幾千人都無諗住去拆野 淨係會幫手set rb

夠係夠
但係應該建立係有曬心裡預備之下
個人感覺啦
今日好多人都未準備好玩online game
同埋唔知今日咩事警犬極速趕到現場
不完美 可改善啦
希望下次再進步

係後排行太慢
當散步
Set rb咪set囉
唔洗全部人停低掛
無野做嘅咪繼續行囉

荃灣幾次都成千人
今日真係笑出來

推呢個

今日太多新手 未有抗爭心態
希望下次改進

其實8點沙咀等。。。然後會去地鐵,360,中銀
上一上lihkg睇 仲洗乜收風

都真 101果日我地傾左一陣去邊
共識話去楊屋道救手足
點知前線行得好快 後排散步過去

我答你呀 原本得200人左右係球場唱歌叫口號
突然有班人大嗌去港鐵站 好多人都冇裝同和理非咁 有跟上
前排手足好快落左rb話想快閃就走 去到黨鐵圍撚曬鐵板 後面rb又未整好狗車就突然到曬 冇哨 只有最後排既人一邊跑大邊嗌有跑 然後就一齊跑前 但因為太突然 跑唔切又塞住就有人俾狗㩒低左 屌

yeah

大約幾多人

我都整合左幾位巴打留言
同你講既差唔多
唯有檢討同埋搵番被捕手足...

來者何人

你老豆呀～～～～

101嗰日多勇武有哂火魔法師 班狗會驚
今日知少人 出兵快到

Yeah咩撚野呀 死五毛咁快又mon post ？大家請善用起底功能

不完美，可接受，要救人。

撚樣一個，一早block

綜合左幾位巴打，整合到咩事
1.20:00沙嘴道約150-200人集合 叫緊口號唱緊歌
2.接近8點半，有人大叫去裝修黨鐵，全世界跟住行，有人set road block，係荃灣天地對出擺左幾個鐵欄當set左
3.大隊話去拆黨鐵/新之城閘 唔知咩原因人數極少都要經馬路，去到黨鐵天橋個位，有人想set多個rb，都未set得切就已經有幾架狗車衝過嚟，應該拉咗兩男一女，兩個男就係全世界見到，仲有個女喺巴士站入面比人周到，黑衫杏褲（褲嘅顏色唔太sure，巴士站燈光影響）
4.當時手足冇乜佔路準備 最後淨低3-40人
5.懷疑有on9係公海爆左手足行動同路線
6.巧合地岩岩到十字路口既中間就有3狗車極速駛到拉左未知數量，性別，年齡手足
7.有手足聽到狗車都冇即時走 仲整緊rb
8.最後手足全散 荃灣行動結束
重點 有冇人/記者影到被捕手足知道情況？比狗咬走完全冇人知好撚大獲
已知:立場live講有2位男仔喺荃灣巴士站上咗狗車
有個好似叫「朱卓兒」，另一個係現場有個女仔嘅男友，叫「胡嘉迪」
整合完知咩事 唔好互屌
一齊檢討同埋搵番被捕手足

前線唔夠30人到 太突然 有裝既上唔切 冇裝既又走唔切咁

放假丫大佬～平時係放工落去

其實後排跟唔上
手足去曬上面A岀口爆鐵

希望一齊推 搵翻俾狗拉既義士 應該普通冇裝既人嚟 要無事呀手足

點會跟唔上....大家都快步
除非前線係跑過去
我有經驗後排手足真係散步...

其實人數都有200左右

明顯有鬼
時間差太咁短都咁快到

Okok 💪🏻💪🏻💪🏻

其實都係架屌 太無計劃太突然係今日要改善既野 唔會屌邊個錯 目標一致就得 但真係要檢討一下今日

冇臥底都比成班藍屍點晒相

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

前線係跑過去

前線去到黨鐵 後排已經消失曬
散步咁行

點解咁少人

其實今次真係無鬼都輕易捉到，因為「太易估」

所以想所有出嚟嘅手足，特別係企最前帶頭嘅人

唔好假設班狗會比你爆15分鐘，然後落車集結，再等支援，再慢慢推進

當小學時玩捉伊因，第一舖捉唔到，第二舖你都會嘗試用新招

其實要改善下
如多人都未有抗爭嘅心態

後排啲人無諗過快閃所以每次都脫隊 明顯和理非

利申 行街食飯見到

大家下次行快少少啦

冇錯 而家檢討就夠 唔好互屌！一齊搵番被捕手足！

全部都大路 其實荃灣啲rb都難set

23:22 將軍澳區 狗私家車🚨
Vd7235
Sw6542
Sx5793
Vt8713
Uj 3675
Rg 7263
Vm 2674 white
VL 4657 white7人車
Vo7235
Ur 6914

Source:tg

其實我覺得有火魔法師係現場相差好遠 班狗知有汽油彈會驚 要準備重兵先會清場 但如果無就好似今晚咁輕輕鬆鬆一，兩架車已經夠膽衝出黎突襲

奈何無人知身邊有幾多人係魔法師 即係每一次都唔知自己隊兵有咩兵種咩兵力 可以點算

慢慢行終於出事 唔識驚

我果陣都係黨鐵天橋諗住落去join，點知就聽到狗車聲
拉果2個手足應該係仲set rb時拉

今晚真係要檢討
1 人數唔夠係咪可以坐多陣唱多陣歌先行動
2 前線行動前可以點了解d哨埋左位未
3 比狗一輪快攻沖散左之後可以點再聚番

希望下次大家要進化
唔好令我依個荃灣人放棄荃灣

大家出黎都要當打仗
警惕啲ok?

講緊勇武人數定總人數先
冇和理非 cover 勇武點做野
冇人又塞住條路做咩

其實個公海group真係好撚on9

醒未 發夢都當真

7/10 20:00-20:45荃灣整合+檢討+搵被捕手足

麻煩大家推呢個

叫tg班友唔好傳fake news仲比佢屌番轉頭

見到FB話有人見到狗係貨車出尼
From飛影

1） 話快閃 但人龍斷開左2 parts 結果好L少人

2） 至少兩個
黑衣少女 朱卓兒
白衣少年 胡嘉迪

仲要係天橋既人 無幫過手 唔肯行落黎

真係唔好信tg groupe啲野

曾經有立埸live

但影唔影到被捕手足？

會唔會有link可以重睇

元氣 富臨

Tg已經有相 有名

Pish totally agree

何況連登都脫撚哂節，我而家次次都係落到現場跟手足做野
聽左班休息撚講就碌柒

人數少不嬲都唔會擺陣
8月深水埗警署圍狗屋幾次後, 警犬已經係落車即刻衝
最近旺角警署都係咁.
老實講睇多D唔同地方live, 仲有呢D思想都幾危險

我覺得個問題係前線勇武真係太細個無經驗今日又少人白白送頭

發夢一開始球場有200人左右，唱下歌叫下口號，去到830就開始出去，目標係狗鐵
裝修左唔夠3分鐘狗隻就黎左

竟然唔係屌公海放哨既 係屌行動既

屌你啦P牌
有冇諗過真係手足，放咗佢地張相上黎
佢地有咩感受？

如果你有其他相最好收埋佢
手足大隻身型自己欣賞就夠

一句：唔係鬼

其實 應該多人先set 野啦
咁少人 搞咩野

可能有鬼

開花就會有好多新手試上前
唉... 啲危機意識真係好唔夠

個女仔無事啦而家

個女仔已安全返咗屋企

發夢喺現場行街經過見到前線得好少人大部份都街坊 叫叫下口號無端端話行去地鐵站跟住就有手足開始set rb俾人行出馬路 不過未行之前已經見到哨兵tg gp有狗車喺附近徘徊 手足一沿路set rb但和理非係街度慢行 有啲人行到地鐵站就上去爆但仲有少量人未行完 見到有手足係rb附近 跟住三部狗車好快黎到rb前好快落咗車就拉咗兩個 後尾行去第度睇發覺原來南豐中心下面個巴士站都有狗車 一開始見到個三部係遊行路線右邊 南豐喺左邊 啱啱好夾住個路口位嘅rb 個兩個手足應該係走唔切

姓朱係女仔嚟
佢而家無事，喺狗屋出返嚟
已係ig拍片澄清無事
因為無連登ac叫我幫佢同大家講聲

荃灣公海大量mon po 狗 豬隊友 臥底狗 ，日日都話出，呢三日 日日吹雞都係得個40-50人，結果日日休息
我真係想問下10.4 個10000人全部都外省人黎架？

有人話係要示威唔係示弱叫人行返出馬路

因為荃灣真係伏黎
上次連搞五日無人兼開兩門 我體諒明白
新手村無目標 有gear cosplay
經常有人嗌有狗 無野好玩就去葵芳

其實荃灣有大小狗屋夾住
又要防福建佬出嚟斬人
地方又細無路走
係咪超高危地方？

有無女手足果個ig

話左今日勇武抖下，都唔夠人係勇唔到，要檢討下今日唔同區的問題

講左咁耐八點，我係狗都伏定架車係附近

有狗車衝來唔好沿大路跑，盡可能搵小路或者公園入。而家都興直接衝架車埋來落車拉人，要諗下點提防

佢上星期五放水，唔代表次次放。

你不在現在，當然不知道他們多鬼！我們多人見到不妥

唔係鬼嘅話！ 睇咗佢 拉起胸前 件衫 肚腩位置做咩攝嘢落去

將野綁埋皮帶箍實

喺p牌你都吊，仆街啦！ 唔係個個畀你吊

個女仔冇事啦！

冇事就好 對唔住

巴圢唔小心禁咗負評, sorry
個女仔表示，唔洗對唔住，佢話大家盡力力了，加油！

嗚 我就係佢前面嗰個 我真係喊到仆晒街 對唔住呀絲打 你冇事就好啦

佢有同我講, 佢話佢知您好努力扶佢起身
多謝巴打！

嗰陣係因為我同另一個手足企左最後 我望返後邊嗰陣已經見到佢同啲狗 嗰一下真係返唔到轉頭 真係好對唔住你 最後係咪乜事都冇啦？

冇事啦 請放心！
我發夢見到狗執咗部白色嘅電話，唔知邊位手足

咁都好啲你問下大消物

好

手足可能攝衫姐

攝衫攝舊嘢落去喎
手足要換裝 大把人會過去落雨開傘啦